[髮型撚入］臉長應該襯咩髮型

如題

睇下達哥

男仔臉長應該咩髮型好睇 我都想知

Dreadlock ?

齊陰

留陰啦，遮一遮視覺上短返d，兩邊唔好太短唔係會望落更瘦長，基本上公廁油頭同all back果類都唔洗試，除非你好撚靚仔輪廓似鬼佬咁深或者好似d model咁有個性著衫好有style

可以留意下日系，電一電不過要睇髮質

唔該曬你 不過我額唔高 鼻又算直
係一all back 就好似拉長塊臉 屌

臉長撚一推

點為之面長

周柏豪咪面長
學佢咪得
行申：面肥

面長通常幾靚仔，利申：面圖

<----呢個

參考Benedict cumberbatch同tom hiddleston

兩極講法
一面就叫唔好all back -> 遇長愈長
一面就叫all back -> pakho

總結 你all back完睇下岩唔岩自己囉

邊有pakho咁靚仔呀

咁你留番陰

比盡你露半額 可能仲好

有冇例子？

總結 你唔靚仔就整咩都冇撚用
Your face your fate

咸爺都carry唔到金正恩頭

咪撚柒啦